身邊有位朋友 死都唔止蝕 想幫下佢手

有位朋友識左成20年,都炒左好耐股

死都唔放隻股 由高位跌左接近100%都仲唔止蝕 應該輸左20幾萬

呢家D位又唔好意思叫佢斬 彈左上去又被佢屌

聽佢叫下春 其實又無所謂 但係佢又好灰個人 驚佢會去跳樓

想請問有無D方法可以幫到佢

利申:好FD 隻野幫佢賺過好多錢 但係輸返晒出去

由佢。佢唔輸其他人點贏呀？

你的朋友

有無計 成日講到要跳樓咁

你朋友就是你

我吉倉

都輸鳩哂有得唔吉咩

屌 笑左出聲
真係想幫下個朋友

借多四十個俾佢溝吓囉咁好朋友

唔好啦，你都盡左責

白sir

2蚊跌到1蚊

佢無經濟壓力 只係將賺既錢輸返晒出去 ，壓力好大 出黎飲野都黑口黑面
之前有屌過佢都無用

其實你憑乜野叫佢止蝕？你係股神？

我就係無叫佢止蝕
有諗過同佢上去按下雀仔 食下飯 佢都無心機
佢止唔止都係咁，唔想佢成日好灰 諗埋一邊
自己本身溝通都唔叻 唔識講說話氹下佢

中學無教？
（新-舊）/舊
可唔可以讀好中學先出post

呢你老母家咩死黑鬼

330?

冇經濟壓力止咩蝕
陣間佢止咗之後彈返50%就怨你成世

買股=賭錢
你睇人打麻雀/鋤dee都唔會插口啦

你借20萬比佢 叫佢all in 屌米call,一日就贏番啦

1548?